鯨大同學入

其實鯨大咁多支那曱甴
返去上堂認到d曱甴口罩都唔撚帶
我就唔信冇曱甴係帶菌者
出左事姓黃隻大曱甴一定封鎖消息
咁可以點處理

新年後罷課